【金鐘見】[本地足球] 2018/19 港超聯、亞協及香港隊討論區 (115)

2018/19 港超參賽球隊：
傑志、和富大埔、香港飛馬、東方、XX南區、佳聯元朗、畜力R&F、理文、夢想FC、凱景

2019/20 港超參賽球隊(待確認)：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、夢想FC、理文、愉園
降班：凱景

2018-19香港超級聯賽

港超冠軍 和富大埔
社區盃 傑志
高級組銀牌 傑志
菁英盃 理文
足總盃 傑志

聯賽冠軍及足總盃冠軍將代表香港出戰2020亞洲賽，2020香港擁有亞冠0+1及亞協1+1席位
2020亞冠外圍賽 - 和富大埔
2020亞協外圍賽 - 傑志

2019香港足球明星選舉得獎名單：
足球先生：伊高沙托尼（和富大埔）
足球小姐：王淑芬（愉園）
最佳教練：李志堅（和富大埔）
球員之星：伊高沙托尼（和富大埔）
最受球迷歡迎球星：伊高沙托尼（和富大埔）
最佳青年球員：鄭兆均（理文）、胡晉銘（香港飛馬）
神射手：盧卡斯（傑志）、洛迪古斯（東方龍師）
最佳金球：羅振庭（佳聯元朗）
最佳撲救：梁興傑（香港飛馬）

最佳十一人
守門員：謝德謙（冠忠南區）
後衛：法比奧（佳聯元朗）、梁諾恆（富力R&F）、馮慶燁（和富大埔）、艾華度（和富大埔）
中場：陳肇鈞（和富大埔）、黃威（和富大埔）、費蘭度（傑志）、夏志明（冠忠南區）
前鋒：伊高沙托尼（和富大埔）、盧卡斯（傑志）

亞協盃I組
第五輪

2019-06-19 - 20:00 - 和富大埔 vs 傑志 @旺角大球場 ($80,$40)
第六輪

2019-06-26 - 20:00 - 傑志 vs 4.25 SC @旺角大球場 ($180, $60)
2019-06-26 - 20:00 - 航源 vs 和富大埔 @台北田徑場

【2019東亞盃】決賽週賽程

香港外流球員討論區(19)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
餘4年 - 徐宏傑：梅州客家 (中甲)
餘3年 - 陳俊樂：廣州富力 (中超) (暫借港超富力R&F至五月forever)
餘3年 - 艾力士：大連一方 (中超)
餘2年 - 羅素： 河北華夏幸福 (中超)
餘1年 - 法圖斯：貴州恆豐 (中甲)
餘1年 - 霍斌仁：維塞烏 (葡甲)
未知 - 杜國榆：胡米利亞 (西乙B)
餘4年半 - 茹子楠：科瓦彼達迪 (葡甲)
未知 - 邢益臻：孫悟空隊輔大航源 (台甲)
未知 - 安永佳：Syracuse University (NCAA D1)
未知 - 何直軒：Midland University (NAIA)
餘4年 - 鄭俊彥：University of Michigan (NCAA D1)
未知 - 雅素：University of California, Irvine (NCAA D1)
未知 - 黃子恩：Lincoln Memorial University (NCAA D2)
未知 - 陳柏熹：Fresno Pacific University (NCAA D2)
未知 - 何卓恒：Northwest Nazarene University (NCAA D2)
未知 - 潘敬知：Nova Southeastern University (NCAA D2)
未知 - 周緣德：Coastal Carolina University (NCAA D1)
未知 - 馮冠鳴：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 何誠淵：Concordia University (Nebraska) (NAIA)
未知 - 顏卓彬：St. Bonaventure University (NCAA D1)

未知 - 陳婉婷：中國U16女子國家隊助教
未知 - 李潤華：梅州五華副領隊(中甲)
未知 - 潘文俊：深圳壆崗助教(中冠)

香港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

夏季轉會窗

和富大埔
Out：伊高沙托尼（富力R&F）

富力R&F
In：陳嘉宝（中西區）、伊高沙托尼（和富大埔）

冠忠南區
In：陳廣豪（佳聯元朗）、查維斯（自由身）
Out：沈國輝（退役）、劉學銘、卡拉錫、蘇沙、陳文輝、温俊

傑志
Out：泰迪（蘇度瓦）、列斯奧、佐迪、林柱機

香港飛馬
Out：艾華

佳聯元朗
Out：陳廣豪（冠忠南區）、基爾頓、慕沙

夢想FC
Out：黎厚希（外借）、柏保路、北村祝、馬高斯、拿祖、希堅奴、林樂勤、亞哥斯達

理文
Out：陳庭揚（台中FUTURO）、史提芬彭利拿

*以官方宣布，球員自稱或教練答覆作實
（杜馬思 情況曖昧，有待進一步消息）

HK Sports Solutions is feeling excited.

Received some requests from China and Europe for Hong Kong and Taiwanese players.

收到歐洲及中國球會對香港及台灣球員的要求，來考察球員

Ps 能去大陸的沒有，去歐洲的需要年青（年紀大的發展空間有限），也可能有些選擇

芬蘭佬out

【港足】麥柏倫批球員表現軟弱 「上半場踢得像個男孩」

香港足球代表隊今日（11日）晚在旺角大球場友賽中華台北，不過這場芬蘭籍主帥麥柏倫的「地標戰」結果以0：2見負，吃下歷史上雙方在成年隊交手的首場敗仗。麥柏倫賽後承認球員表現略有不足，但同時強調：「港足正在改變之中」。

回顧今仗上半場港隊兩個失球，均因後防失誤所致。麥柏倫賽後坦言對球員表現未盡滿意，尤以上半場最令人失望，「上半場球員很軟弱，踢得像個男孩；台灣球員卻很硬淨，令我們失了兩球。幸好下半場是球員變得更強硬，我們應可攻入數球，遺憾有點欠運。」

遭球迷批評戰術 麥柏倫：不應因落敗而受指摘

今仗是港足在成年隊層面首次不敵中華台北，臨近比賽完結，看台上有球迷高聲批評麥柏倫的戰術與踢法。

可是這位芬蘭籍主帥賽後表示，中華台北近年大有進步，對港隊落敗不感意外，「台北有很好的球員，進攻節奏快又硬淨，我看過他們今年的其餘比賽，球隊都是較佳的一方。我不認為港隊必需大勝台北5：0，或因落敗而受責罵，我們要讚揚對手。」

艾力士在今仗早段因傷換出，麥柏倫指這無疑影響球隊部署，但他樂見如陳晉一及孫銘謙等球員拿下首頂大港腳「喼帽」，並稱此無論對球員或港隊的未來，同樣大有幫助，他說：「這只是我們的開始，未來仍有很長遠的路要走。球員在傳送走位、控球在腳及埋門一腳上仍有進步空間，但他們態度一流。天氣非藉口，我會聆聽球員的意見，接下來會變得更強！」

近年香港鄰近地區的足球水平及世界排名不斷改善，惟港足卻停滯不前，麥柏倫期望未來可追近對方步伐，「我們做的事正跟台北一樣，新技術總監、新大港腳球員...…無論足總或港隊已正在轉變當中。」

他更透露，原先希望於6月進行兩場友賽，惟最終事與願遺。可是他仍稱這場球賽能給予他更多答案，了解港隊的能力及水平。

台主帥：沒想過要創歷史

中華台北今場以壓逼性踢法，令港隊在地面組織上遇到困難，主教練蘭卡斯特賽後指，球隊現時只專注於9月舉行的世界盃外圍賽上，「我們就是希望贏盡每一場，這是備戰的最後一場，我沒有跟球員說要創歷史。沒錯，取勝令更衣室氣氛很好，但現時要冷靜下來，繼續反省。」

這位英籍主帥特別讚揚兩位球員，分別是一周內來回杭州、高雄及香港三地的隊長陳柏良，以及攻入兩球的前鋒陳浩瑋，「你很難買到團隊氣氛，這都是要建立而來的。」

至於當選今仗最有價值球員的陳浩瑋，認為勝利是全隊的努力，他特別感激教練及台灣球迷，令球員充滿信心，並希望球隊愈來愈好，全力為世界盃而戰。

戰術用人都唔啱
下次就正賽 點算

港超冠軍教練李志堅 為圓足球夢 愧對父親妻兒

「多年來，我只踢業餘聯賽的衞生波，壓根兒沒想過踢波或教波維生，讀書時第一份工在Burger King兼職，時薪4元，每日做4小時，拿到模範員工獎後加薪3毫子，於是大宴親朋，吃了近400元，差不多等於一個月人工，哈哈！」個性好客兼豪氣，使他四海之內皆兄弟，也是日後多次轉型的關鍵。

在Burger King表現不俗，他升做經理，之後又做過不同快餐連鎖店，最終在Délifrance遇到貴人，「那伯樂帶我進入建材公司，後來更是最早期北上做生意的香港人，九十年代深圳東門仍是爛蓉蓉，到處都是屋仔。」他回憶說。

當年他們做生意只用報紙包裹幾十萬元現金交收，但勝在改革開放初期，生意容易做，他笑言：「香港人北上經商儼如大王，只是後來自己人玩死自己人，惡性競爭之下導致利潤愈來愈低。」

北上生意難撈，李志堅退守香江，機緣巧合之下開設外傭公司，加上前妻本身從事時裝生意，他同一時間也在經營多間時裝小店，直至另一個貴人出現。「他是踢過職業波的前隊友，後來轉行做保險，17年前重遇，他建議我不如嘗試教波，就由麥當勞青少年足球推廣計劃開始，隨後巧合地被派到大埔執教『幼苗』（詳見另文）。」

麥柏倫（Mixu Paatelainen）過去執教球會成績

球隊 / 戰績 / 勝率

香港國家隊 （2019年）1負 0%

拉脫維亞國家隊（2018年） 1勝5和3負 11.1%

烏汶UMT聯（泰超，2018年） 2勝1和8負 18.2%

登地聯（蘇超、2015-16年） 8勝4和18負 26.7%

芬蘭國家隊（2011-15年） 17勝9和17負 39.5%

基爾馬諾克（蘇超，2010-11年） 15勝6和13負 44.1%

喜百年（蘇超， 2008-09年） 18勝17和21負 32.1%

圖爾庫TPS（芬超，2006-07年） 13勝4和10負 48.1%

考登比夫（蘇乙，2005-06年） 29勝7和15負 56.9%

陳浩瑋、朱恩樂琴晚嘅表現，唔知吸唔吸引到港超球會呢

陳浩瑋目標係重返中甲啦，未必睇得上港超

無左Alex同妹 前面3箭頭身型太單薄 斬上去跟本無第1點拎到 廣豪同麥基無左外援cover 啲技術即刻現哂型 菲臘響中場又隱形

林鄭死全家

有冇全場睇番?

根本就係芬蘭佬托大，無揀辛祖無中鋒做支點，昇仔又唔出
中場防守唔夠力，茹子/ww/Philip 起唔到作用
後防好多甩漏，第二球陳浩瑋力壓羅素射入
港隊要換血了

隱形戰機

暫時無

以後唔笑羅港威係大陸狗

在中場休息時，吳鏵昇對陳曉明說，「唔掂，爆爆地」，卻遭對方罵個狗血淋頭，喚他必須繼續踢。

唔掂，爆爆地

究竟鞠盈智琴晚完場前屌緊邊個老母

今年唔反猶戴

法比奧：後防球員王睿、羅振庭已續約留隊，剛簽下一名巴西前鋒，而中堅杜馬思正洽談中，惟「基爾頓接班人」仍在尋覓中。

胡晉銘：自己下季會有「新挑戰」，希望在新球會呈現「另一個自己」。

反少你一陣猶戴

savage想表達ge意思可正可負喎

唉香港

Savage邊個呀？

戴狗成日玩呢招
模棱兩可既caption食晒兩家茶禮

lm

收皮啦佢
Savage根本講邊面都得

no肥彭
i dont want肥彭

Savage is a fucking bad term in this scenario 我屌你老母

各位巴打唔好死頂。8點跑到傍晚先走，睇撚到啲新聞好撚想喊，一切小心

真
食兩家茶禮已經賤，仲要用Savage呢個講笑/假膠先會用嘅字

現場啲狗已經癲咗
利申現場

屌唔走 去到邊都有tear gas onlun9 巴打小心 審時度勢

共狗猶戴屌佢老母閪啦
佢似講班警犬savage多啲囉

猶戴

留得青山在 甲組睇凱景
走呀

定咗係暴動 屌佢老母

逗咗咩先？抄牌？

67年放炸彈=暴動
今日示威者俾人當狗咁打=暴動

唔好死......

好似差黃巢

報到

咁佢快撚d死

提返大家,呢到有個巴打想做狗
歡迎大家BLOCK 9咗佢
HANA菊梓喬

話做，跟住話唔做

冇衝突嘅

令到我更憎富力呢隊波

各位珍重，知所先後，留返條命，我哋重要一齊屌畜力、鬧麥帥、笑保贊

在香港危急存亡之秋 麥柏倫此人竟在此施行騙術 加重我港人民情緒負擔 竟戰敗台灣 我安杜美斯正式宣佈 麥柏倫除羅神外為 港足二號罪人

香港變成支那一樣的話

港超港足變到幾勁都再無意義

富力快d死番上去

香港球隊應該即刻組成反畜大聯盟

理應所有富力賽事都要衝擊 唔比佢開波

呢幾日本地波post都冇心機入了

反而上次有行街d大佬今次好似沒表示

Aggar

仲有冇巴打係金鐘

組夠一隊波未？

大家心情惡劣，可能遲幾日先有
睇翻全場分分鍾仲谷氣 太失望

足球周刊 香港版 Football Weekly

【曼城名宿列史葛訪港與球迷見面】

傑志與曼城的友賽7月24日晚上8時在香港大球場上演，曼城名宿列史葛近日率先訪港為賽事宣傳，他今日到賽馬會傑志中心接受訪問，並表示這次曼城的著名球員均會來港，為球迷帶來一場精彩、激烈的比賽。

2013年列史葛亦有隨曼城來港比賽，他笑言這次又適逢雨天讓他回憶起上次的雨戰。現時列史葛為曼城擔任外借球員顧問，他坦言在2017年時仍想繼續足球生涯，但得不到令他滿意的開價，所以最終無奈掛靴，當時的確對退休生涯有點迷茫。不過列史葛指很享受顧問工作，曼城現時外借的球員約有30人，他喜歡向這些年輕球員分享經驗，也很高興能有更多時間陪伴家人。被問到是否掛念球員時光，列史葛笑言：「看到這種天氣就不掛念了。」

訪問完畢後，列史葛與傑志球員一同作輕鬆操練，之後與香港的曼城球迷見面，與他們合照和簽名，球迷們亦有致送紀念品予列史葛。

lescott都明叔

@港甲吳多覺
甲組 深水埗有球員選拔

列史葛都明叔

奧雲都名宿啦

贊b都無上水 可能佢都同唔少人一樣 服緊兵役

佢比人bam左la

但佢連分身都無上水

有幫鏝捧盃都算明叔嘅

屌畜力永遠係No.1

自從打我島依場羅素出現重大失誤後，比土炮中堅接班呼聲好大
睇下之後有無機

羅素 完完全全玩撚遠 連港隊都打唔掂

睇黎河北debut犯錯個球對佢影響好大吓

羅素狀態好差，好驚佢好似kiki跌watt到無眼睇

已經差唔多，佢咁高大下，1 on 1對住台仔無優勢，仲比人輕鬆轉身

睇嚟天朝超聯算係球星黑洞，難怪恩歷卡拉斯高開始跳船......

要兼顧身高、敏捷可以搵馮慶燁

呢樣係年老色衰嘅徵兆......

我島兩個中堅王睿，大同高佬進步好大，依場勁過羅素
印象中王睿之前係國家隊失誤都有唔少，但明顯衰過交過學費後進步左
細佬同球霸唔會差過佢地，只係缺乏國家隊經驗，如果有耐性可以比佢地試下，當然唔知芬蘭佬咩諗法

31歲咋
希望盡快調整狀態,唔係大賽點算

我島win左香港後信心大增，我島杜奧巴豪言要衝擊世界杯亞洲區外圍賽第3輪！
香港pot 3如果連我島都win唔到，
其他果d更加無機會

米奇老味改名未

會員曾昭達sir 未上水？

試下出細佬好過

港足友賽敗陣 溫達倫：新帥需時了解球員

【明報專訊】港足前晚主場友賽以0：2不敵中華台北隊，香港足總行政總裁溫達倫昨表示，雖然賽果令人失望，但新帥麥柏倫需時了解球員。就賽前再有球迷噓國歌兼有人持「反送中、抗惡法」標語，反修訂《逃犯條例》，足總會否因而再被罰款，溫坦言未知情况，需待場監報告。

溫達倫昨出席青少年足球發展計劃發布會，表示新帥麥柏倫首度領軍，備戰時間不多，但認為這是視察小將的好嘗試。他透露，港足在世界盃外圍賽亞洲區次圈的對手，將於下月17日抽籤中決出。

需時? 我加利白果陣好多時間咩? 你有咩藉口呀? 騙子!騙子!

兩任領隊上任到debut match既時間差唔多而且首場都係輸，點解白咖哩會少人屌Mixu就多咁多

話說擔泥有冇報香港啲新聞去西班牙？

其實白咖哩果時的確了解多好多, 至少佢教關島時對過, 教台灣時又對過

程序問題掛

秦國點都高班過台仔啦
呢場打台仔仲要搵球似樣既埋門都冇

得菊花頭槌中楣，冇了

秦國嗰場啲逼搶幾好睇 俾到希望出嚟

今次唔見佢落現場，但見佢twitter有share

係衰開波唔集中同用基奧

球霸
有埋長傳

勞列斯

尋晚改咗啦

唔係得奶油包咋咩

其實傑仔感覺上都係中堅料唔係邊路球員，雖然有幾下後上都唔錯，防守更加好過其餘三隻鬼
有個冷門提議: 長遠捧傑仔做港隊隊長有無得諗？

黃俊皓都有

Lo Mays IG: suck my dick

700萬人響應
多過反送中

有幾球傑仔包得好準
未來隊長我覺得傑仔同胡銘都好似唔錯

胡晉銘不了

點解
佢之前做梯隊captain都ok吖

無乜進步

想知藍屍明今次有咩講

#麥柏倫OUT

係

會員白偉俊有邊一日係唔會講個「鬼」字

留名

見到個名笑咗

做乜

傑仔加sean雙中堅應該夠接班 但無右閘

傑仔身型打中堅有d勉強
何況港隊左右閘唔夠人

睇精華片段
入第二球陳浩瑋好屈機
港隊兩個中堅都mark唔到
而羅素反應超慢 無眼睇

呢樣真
又夠晒勤力

睇場波見到傑仔跑得超快 包波又準
長期俾佢打閘無問題嘅
不過做隊長一定要有啲火屌醒班隊友
傑仔好似未夠

出得羅素丹尼就算鳩數啦

唔知呢位巴打仲係咪想做狗呢

以前佢兩個掂
芬蘭佬咪諗住照用

鬼叫仲係大把左閘勁過佢咩

不如揾Jordan 頂住左閘先

徐宏傑熱血叫場
不過港隊多大佬就係另一回事

出表弟都好呀

神婆
唔反了

過咗嘅羅神都會有事啊嘛

辛祖係咪喺中環跳大媽舞

球星台依篇寫得唔錯

新官上任的首仗，卻換來了讓球迷失望。開賽後雖然佔有較多攻勢，但真正能夠威脅到台灣大門的卻未算多，反而對手的反擊更見銳利。進攻上，柏杜連倫依重2翼側擊傳中，再由2名箭頭麥基與艾力士攻堅爭取入球的這套傳統英式簡單直接踢法，可是如意算盤未能打響，首先整場賽事中左邊的鞠盈智明顯不習慣左翼的位置，多次出現於中路位置，令球隊如斷了一翼，只能夠集中於右路的茹子楠，未能演繹預期般的雙翼齊飛；而艾力士於上半場傷出後，令前場明顯缺少了一名目標人物，始終麥基並非同類型，換入的年青球員陳廣豪雖表現落力，但把握力及捕位方面與艾力士仍有一段距離，亦是球隊攻勢多屬隔靴搔癢的原因之一。中場方面，球員於用球及組織上完全被台灣球員比下去，鞠盈智擔任不擅長的左翼，限制了其發揮，亦令球隊進攻組織上威脅有限，就算下半場換入今季於大埔大勇的黃威亦未見很大改善；另外於身體對抗性方面亦比對手遜色，今季於大埔表現出色的陳肇鈞今仗表現令人失望，於中場對抗性及攔截力不足，雖有走動卻未見有實質效果；隊長兼老將黃洋明顯不在佳態，速率上及傳送質素大為失色，予人一種廉頗老矣之感。不過，論到最大問題，必屬防線，左閘丹尼與黃洋一樣，予人一種老退不少的感覺，今仗上半場更不時於左路失位，2個入球都是需要負責的球員之一，而且更不時出現「毛手毛腳」及攔截時間不佳的情況被球證吹罰，明顯是因年齡漸長而有所退化；右閘徐宏傑表現算正常，更不時移往左邊補位，但助攻欠奉；相比2邊，中路防守的漏洞才最讓人擔心，羅素質素如何相信大家心中有數，只是想不到轉戰中超後卻絲毫不見進步，從今仗所見，其位置感及防守意識不足，而且速度上更未能跟得上，多次走漏對手前鋒，要由一把年紀的法圖斯補位包抄，但2人經常於防守時溝通不足，令門前險象環生；其實後備席上還有梁諾恆，身形上亦不遜色，防守意識及速度更比羅素佳，倒不如給予梁諾恆更多機會，反而把羅素推上中鋒位置，更能演活柏杜連倫的戰術。

面對昔日的手下敗將的大幅進步，香港於攻守各方面都顯得不及對手，甚至於行軍速率上都較遜色，進攻組織上太過迂迴，傳送上不夠直接到位，過多的橫傳，令球隊失去快速反擊的機會。可幸的是，今仗有份上陣的幾名年青球員如茹子楠、徐宏傑、陳廣豪、孫銘謙、陳晉一等，都有不俗的表現，絕對能夠於往後賽事委以重任；相反，黃洋、丹尼、羅素等明顯已走下坡甚至有心無力的老將是時候要重新被考慮是否值得繼續入選。今仗只是柏杜連倫帶領香港的首場賽事，很難一下子便下定論，但正如該芬蘭主帥所言，球員踢起來不夠硬朗，並非處於國際賽事水準，需要安排更多國際賽，以提升比賽經驗甚至實力；距離9月便展開的世界盃外圍賽不遠，希望柏杜連倫能夠盡快為球隊制定出一套攻守平衡且具效率的戰術，而球員亦能夠盡力踢好每一場賽事就好了。

當日我島其實無左溫智豪 周定洋 殷亞吉三大防守球員，但防守仍然無咩甩漏

而港隊無左辛祖，gio ，前線乏力，無埋門機會
後防好多甩漏
希望知恥近乎勇，職業球員竟然輸比業餘球員都幾難接受
Gw同芬蘭佬高下立見

19號場亞協大埔打傑志有無人去睇?
睇歐冲都值回票價

cls 畀呢幾日攪到連場波都唔記得

wfc

一早買咗套票
不過港隊踢到咁閪好影響入座率

羅素打箭頭嗰part笑咗
如果係要打呢種形式嘅鳩斬
搵李志堅教仲好啦 仲無咁貴
大埔都係咁樣推杜度上去頂

羅素打箭頭,Kim sir 試過
仲話係戰術

其實芬蘭佬會唔會仲差過本地教練
之前出初選名單fb好多人吹奏，賽果真係好意外

艾華度係場上就多數推艾華度上前

平心而論
人選名單其實合理
唔計麥基羅素
(羅素係中超我覺得冇得講 選麥基真係)
今次選嘅大部分人至少喺自己聯賽都fit

但係隊波真係好冇form
球隊選擇嘅戰術同手段亦都唔見得對台灣隊特別有效

睇完場波個人見解係麥帥落咗order要兩翼(菊同茄)多走underlap
先不論呢個做法令到中路極之擠逼而且分工混亂
呢個情況下拉邊嘅就得返兩隻閘
兩條邊根本唔夠人
想出多球波都難
(嗰日雨戰 唔屌太大力了 但係成場得傑仔啲傳中叫做穩陣啲)

同時Alex傷出港隊冇咗接波嘅支點(GW時期呢個位係黑白基奧)
令到本來人數佔優(兩隻走內線嘅翼+雙箭頭+兩個中場)嘅中路進攻無咗優勢
無論係麥基定入替嘅陳廣豪都無辦法以支點身份贏到優勢
攞唔到個波落嚟攻條撚咩

總結一下
隊波拉返闊啲嚟打已經會舒服好多
亦都緩解咗兩閘(尤其左閘)喺速度上同埋體能上嘅壓力
建議會係孫銘+嘉耀左右翼
麥基out
雙中堅可以留一個
但要要換一個快嘅入嚟包
法老同羅素都慢

推中堅上去頂有佢自己嘅戰術價值
但係喺執行上麥帥嘅港隊連大埔隊都不如

老實講大埔隊打鳩斬其實都係喺港超賽場上面比較成功
打亞洲賽已經開始露底
更何況係要求再高啲嘅國際賽？

講得好

絕對要反思吓啦麥蛇

下場應該用返妹祖

打雙箭頭嘅話
搵個支點控粒波落嚟俾佢未嘗唔係一件壞事
妹祖嘅把握力算係現今港隊前茅

輝
傑仔 燁/細佬 法佬 丹尼/表弟
廣豪/WW? 大哥/Sean/晉銘 樂仔/茹子 菊/孫銘？
辛祖 Alex/廣豪/Gio?

辛祖一定要選返兼且必然正選
得Alex唔夠打

後備揀強 留返變陣用

長遠嚟講sean接中堅會好啲
(呢個位我覺得最多選擇 細佬 燁 球霸 我覺得都有質素)
胡銘可以試下接大哥班
單論上場我覺得廣豪打中間好過翼 佢啲出波唔夠穩
茄子打邊我覺得尚算合格
但係菊我寧願擺佢打前鋒都唔想見到佢打邊

麥帥要諗嘅問題係佢想點樣平衡兩翼同中路
現時fit嘅中前場中路球員唔少(菊 少爺 ww 茄 廣豪)
但係上場證實咗集中中路會大塞車
少爺冇位推 菊唔慣
左右中場跑underlap導致兩邊過於單薄

喺堅持442嘅情況下
我覺得寧願出少個fit嘅中路
都唔好過於暴露自己兩閘
台灣一役可以睇到
茄同菊跑完內線而球隊又失波嘅時候
兩邊防守係畀人恰得好慘嘅
畢竟傑同丹尼都未至於有本事打晒成條邊

兩個箭頭入面
我覺得最好有一個係輔鋒(菊 ww)或者會落嚟攞波嘅角色(合約戰士時期嘅辛祖 白基奧)
參考GW時期442兩個中場中明顯偏向薄弱
大哥年紀漸大嘅情況下呢個問題只會越嚟越嚴重
最好有個人係鋒線同中場之間做連繫
而另外嗰個就係體格(alex 黑基奧)或者技術佔優(白基奧)嘅支點

有套票諗緊去唔去

球迷問Jordan點睇猶戴嘅為人

俾咗錢點解唔去

點知有冇嘢玩

兩場亞協等兩隊波公布左有咩球員留低先決定入唔入場都未遲

鐘偉強上次絕殺我島 又唔揀
李嘉耀 袁振昇依d又唔出
換人超慢，之後我島打少一個但即刻縮後，港隊亦無機會入波

支點其實昇喺省港盃都做到，可以試下
始終gio老，alex玻璃，基奧就不值一提啦
如果陳7肯踢箭頭嘅話都有得諗，出佢半場

麥蛇要諗吓點解少爺踢得唔好
明明平時唔係咁

40強賽抽籤將在7月17日進行，屆時40支球隊將分成8個小組，每個小組5隊。8個小組第一和4個成績最好的小組第2將晉級12強賽。如果卡塔爾成為小組第一或4個成績最好的小組第二中的一個，那麼成績排名第5的小組第2將遞補進入12強賽。

由第一屆開始已經有超過700萬人罷睇緊

其實比較失望既係佢話會換好多人試 最後係有換 但比得咁少時間佢地 港隊打兩翼最大問題係右強左弱 右邊唔用茄嘉耀啲突破出波都ok 但左路真係諗唔到

換得好撚慢 半場都輸兩球，台灣換得決斷幾多

除咗李茂之外其餘都正路
唔明Mixu點解唔出埋袁振昇同廣豪打雙箭頭要出一哥

等支那冇得搶

少爺淨係識踢個d有得俾佢表現，戰術啱佢既波
你睇佢過左東方，係班大哥之下踢唔出水準
係南華都只係平平無奇

岩，根本廣豪就要有個大份d嘅幫佢開路，但果日要搭麥基

輝
傑仔 細佬/燁 sean 丹尼
茹子 WW/菊 晉銘 兆均/孫銘
辛祖 Alex
咁樣
或者辛祖alex出少個 用多個中場中

港隊無人踢到單防中，胡晉銘肯定唔得

ff下好
我覺得佢同gw一樣會堅持兩個中場

少爺要旁邊有個防中逗住+有個人負責分波
亞運 菊分波 樂仔防中
大埔 黃威分波 大佬防中
南華打得唔好就係因為當咗佢係防中
東方佢根本近乎無出過

家榮笑到 擺明Jordan好唔撚妥T-Sun

麥狗係咪應該多謝政府幫佢轉移晒視線

其實係，如果冇送中單嘢應該好多平時唔睇本地波嘅會衝出嚟話港隊點廢點廢

咁真係廢啊嘛呢場

駁吾刀

應該係

呢啲球員幾好波都冇用

馬拉上左pot4

少數好消息

不如直接用大埔條中場
起碼夾慣
係前面冇人頂到伊高個位

可能要等蘇沙

至於應屆最佳青年球員之一，香港飛馬中場胡晉銘則透露，下季將離隊接受新挑戰。

我認為4411比較好 香港有幾個出色嘅攻中可以用 而且就算唔打攻中都可以出影鋒後上 亦可幫防守 好似alex嗰d

另外4中場左右中場要有高防守意識先可行 最佳例子就係李城 嗰日左邊放菊就錯哂 佢唔啱打邊因為無企位無包位 搞到好似丹尼好廢咁其實就因為無人幫前面下下都空哂 右邊茹子都還好所以都遮到下醜

同埋主攻壓住人過半場嚟打後面得一個2字頭防守 係咪想比人告虐老 好心就因應返對面咩戰術揀中堅喇 打強隊出呢兩個梗係得 但打弱就傑仔中間 右閘嘉耀都得喇 起碼有咩都追到

港超聯 貝鈞奇：預料下季10隊競逐！
06月14日(五) 20:03

為慶祝「2018/19香港足球明星選舉」圓滿舉行，香港足球總會主席競選人貝鈞奇周五（14日）於西環一酒家舉辦慰勞宴，在宴會開始前，「貝生」接受傳媒訪問時透露由於香港未有足夠球場，故2019至2020年的「中銀人壽香港超級聯賽」預料維持10支參賽隊伍。

香港隊早前友賽不敵中華台北，「貝生」認為新教練麥柏倫剛上任，需要更多時間，不宜太早下定論。他又讚揚中華台北把握力較強，落敗是對香港足球的一個警號，需在青訓上加強。至於去季港超亞軍富力R&F能否成為基本會員（Full Member）則需待董事會通過，亦指富力要成為Full Member不難，但部分爭議性問題仍需釐清，例如亞洲足協會否允許廣州富力和富力R&F同時出戰亞冠盃或亞協盃賽事等。

早前公布有意競逐足總主席的「貝生」指由於未有其他候選人一同競選，故只需在本月28日舉行的「2019年香港足球總會董事會選舉」中，獲與會人士「確認」便可成功當選。他又謂會向政府極力爭取另一個「五年計畫」。

方向啊

麥蛇似唔鍾意大埔
所以呢件事唔會發生

4411用嘉耀會出事
佢唔識踢閘

打台灣夠快追到就得 都唔駛咩企位 佢出波又好 幫到進攻

U20五人足球亞洲盃
6月14日 （五） 伊朗 對 香港 開賽時間：2300（香港時間）

直播網址：

揀人正路，陣式戇鳩

Jordan: 一定會代表香港 23:00

屌iran真係好撚勁

港隊踢得唔錯，輸都睇得開心

破蛋！

屌差啲2：3

黃偉國

真心應該掉返踢11人個堆去踢5人足球 迫你快啲make decision

打得唔差

嘩屌你老母靚波啊

踢得幾好

好幾下差少少tie到

同埋好敢試下過人同起腳

喺強隊主場差啲逼和

想問iran 5人足球係咪同11人水平差唔多 係嘅港隊個班真心好波

最新排名係第3, 我地入左世三2球

打好下半場

【五人足球U20亞洲盃】港隊力抗伊朗一球僅敗

香港五人足球U20男子代表隊正在伊朗出戰U20亞洲盃決賽周，身處A組的港隊首戰就要面對世界排名第三，亞洲排名第一兼主辦國的五人足球強國伊朗，賽前被睇低一線的港隊曾經一度落後0:3，但憑「10號仔」黃偉國連入兩球最終僅敗2:3。下場只要擊敗阿富汗，仍有機會爭取出線淘汰賽。／／
係我柒咗定半場緊 畫面寫period 2嘅

足周柒咗

On9都未踢完

2-4

呢球咁痴線

屌

20分鐘定40分鐘，好似踢咗好耐

40，會籃球咁停鐘

俾人禁住嚟屌

好嘈

係都鳩吹啲唔知咩

2-5

咁都入

屌 -6到

2-6

真係molamola 啲起腳勁撚到
追近啲

體能速度意識配合全部比下去，最基本follow through 都做唔到

唔係我想降低要求 但大佬人地點都叫5人足球嘅世三啊

都係，但問題係我地永遠都冇長處，連最簡單可以連既體能都冇，睇下紅衫啲而家腳步重到

仲share埋港人講地添

savage

好波！！！

已經有人貼咗

埋門好冷靜

做乜鳩 學冰島？

屌你老母25 die

Savage🔥

食屎啦

T-SUN 港足笑話 香港竟然出個咁既球員

猶戴斷腳斷 ACL 仆街死啦

3-7

條打靶仔好似del咗post

屌佢老母全家死清光
皇天擊殺落地獄

香港社會有政府 香港足球有猶戴

這個時候太敏感，香港人不太高興。

雙腳斷ACL啦，反正都唔會踢香港隊

FF 如果mk國係政總勇武抗爭反送中

係咪可以洗底重返港超？

共匪01有備戰專訪, 話對伊朗目標係入一兩球
今場有三粒算超額完成
不過體力真係唔夠, 下半場基本上冇力做攻勢

反送中同佢私生活檢點與否無關，我淨係知紀律唔好就咩隊都唔使旨意踢

幾多分鐘

話撚左 投共既人信唔過

依啲撚屌留番比支那隊啦
咪再講咩選佢踢下個啲廢話
選佢入隊係香港隊既恥辱

屌你老母投共戴 又要奶又要閃閃縮縮del post 垃撚圾

如果佢而家敢入隊應該會比人玩死佢

或者佢放香港同齡層的確係頭幾名出色嘅，但我真係寧願見到顏樂楓呢啲肯發聲／唔會鳩發聲嘅球員代表香港，都唔撚想見呢條垃圾著紅衫出戰（中國都唔到佢啦）

猶戴食撚屎！

放心 佢兩頭唔到岸
兩隊都唔會要佢

22分, 家榮笑得好仆街

22:00

永不錄用啦
而家支那玩入藉
排隊都唔會用到佢
咁就一世

戴狗

猶戴冚家鏟

我覺得戴狗係明出POST 撚尻香港人. 呢次有機會係撚Jordan

猶戴仆街死全家

我屌你老母呀猶戴
你唔配叫自己做香港人

咁多隊最廢係香港

見一次猶戴屌一次
死支那仔

Come! Hong Kong Football

好彩本書未拎去印，改得切

佢係咪嬲嗰日d人boo佢反擊

幾時先有轉會消息啊.... 好悶啊

幾時出
想睇

笠臣回家

賽後場館出現感人一幕——伊朗球迷站立為港隊歡呼拍掌，全場大叫：「Hong Kong！Hong Kong！」是役港隊能對伊朗後防不斷施壓，教練陳飛達功不可沒，他亦對今場港隊表現收貨，「就連全場球迷都認為，我們這班香港球員能夠一度與伊朗打成均勢。賽後我出席記者會，許多記者、亞協職員都給予港隊相當高的評價。」

歡呼片段：

利馬彭利拿呢

伊朗人係知香港發生咩事定點

外圍賽pot

戴偉浚死全家

China PR
Vietnam
Chinese Taipei
Hong Kong
Singapore

華人內戰

應該只係覺得我地比賽打得好

勤派 全面進場

中國
吉爾吉斯
台灣
香港
斯里蘭卡

可以嗎？

根本就勁

明日見。

如果場場好似對台灣咁 4隊斯里蘭卡都係死

T-SUN入唔入到呢啲波

條打靶仔斷腳就有佢份
收撚皮啦

落到場先講

有邊個估到當年人人等睇貝利每一場賽事 而家竟然黎個勤派大逆轉勝

選舉我有投jordan

果陣林樂勤屌細榮話放佢打閘
呢度仲有好多人屌佢

本是同根生 如今已非同路人

屌你老母猶大 有人唔做做狗!?

懷念Gary White

利申：前打手兼頭號fans

貝鈞奇望各方合作做好青訓
2019-06-15
蘋果體育要聞
【本報訊】足總主席候選人貝鈞奇昨晚出席體記協會聚餐，席間貝鈞奇表示香港足球需由各球會及足總通力合作，做好青訓

足總主席梁孔德任期將屆滿，現任副主席貝鈞奇成為新任主席唯一候選人，料在本月28日的足總選舉會議中確認成為主席。貝鈞奇昨表示希望各方做好青訓，令香港足球水平提升，他以周二港足不敵中華台北一仗說起：「港超入座率沒改善，早前港足對中華台北又落敗。當然港足正在試陣，但亦看到中華台北年輕化，且質素提升，歸化兵比香港的年輕。落敗是個警惕，需要在另一方面提高，做好青訓。」他以香港08作例子，表示當年這支足總建立的年輕球隊，成為2009年東亞運奪冠的骨幹

中國 越南 台灣 香港 蒙古

伊朗
伊拉克
北韓
香港
印尼

北韓香港一齊抽

邊隊簽猶戴屌邊隊

用成個外圍賽黎俾d細嘅成長、放眼未來算啦，還掂而家香港出哂最強陣容都無隊食硬

富力

浚仔勇於表態

BB

猶戴我屌你老母臭閪

有冇屌人老母

隔離post見到

高下立見

respect

勤派終極大勝！

堅定支持Jordan了

JORDAN呢個POST擺明衝住猶大而黎

勤派大獲全勝！

最衰輝哥訪問 問唔到
我好想問 你覺得呀浚好波啲定你好波啲

一個肯為香港隊搏盡既更重要

暫你老母

暫佢老母
星期日見

猶戴老豆好似係前黑警？

各位ching, 聽日上街！

留個名先
呢個星期完全無心想睇其他post

成日講你個初心
你個初心裡面
根本無「香港50年不變」呢樣嘢
咁你做特首個初心係乜Q嘢呀?

1997 + 50 = 2046 / 50年不變 / 100萬人上街
你係唔明數學 / 唔明中文 / 定係唔明民意?

# 初你👵

民主女神！！！

【民心漸失】曾棄港足轉跟國奧操練 戴偉浚「變節」惹爭議

這次在警民衝突中表態撐警察的港將戴偉浚，去年也因棄港隊徵召轉跟國奧隊操練引起爭議，加上及後的回應也頗惹火，令他遭到不少港人抨擊。

相關新聞：【引渡惡法】戴偉浚FB撐「克」警 網民鬧爆即刪post

從小在英國接受足球訓練的戴偉浚，兩年前以17歲之齡與英甲的貝利簽下職業球員合約，成為繼名宿張子岱後第二位在英國職業聯賽上陣的香港球員，因而受到不少港人追捧，為他打氣。

不過，去年10月，這位19歲小將卻因一個決定而惹怒部份香港球迷。他本來獲港隊徵召入對陣泰國及印尼的初選大軍名單，但後來報稱有傷在身，落選了港隊最後23人名單，但隨後竟被發現飛往阿姆斯特丹，跟隨由名帥軒迪克領軍的國奧隊集訓，那時有不少港人質疑及怒斥其決定，而且他後來在集訓營接受內地傳媒訪問時，竟以「題目太敏感，香港的人不太高興」的答覆，來迴避會否代表中國隊踢國際賽的問題。

戴偉浚去夏由貝利轉會牛津聯，但因整個上半季都沒有代表一隊踢聯賽的機會，下半季被借至荷乙的烏德勒支青年隊效力，上陣12場聯賽未有入球，而球隊最終在20隊中僅排尾二。

希望大家如果係球場見佢一鑊屌佢老母一鑊

嘩 推到有報導? 佢真係好難係香港返身

對上個場先boo鳩完佢 不過唔算大聲
之後應該全場都boo

諗起上屆作客不丹都差d被守和，對斯里蘭卡都不能拎足6分

我柒

表咗態既夠唔夠人砌一隊出黎

其實點都要選佢啦

猶戴都表咗態

有真祖選基奧雲尼好似仲有用

我屌你老母香港政府 共產黨

點解咁傻

死左....

聽日一定要上街

血債血償

大家聽日可唔可以帶枝花，放係太古廣場？

希望手足可以嚮應

反高鐵個浸大仔唔理 呢個義士都一定唔會理架喇我屌你老母 我屌你老母啊

？

個浸大學生封遺書叫香港人唔好信一地兩檢

熊家俊

rip

對🇦🇫落後緊0-1

各位手足，請大家一齊堅持住呢段艱難嘅時刻

引用天琦之前所講
「黎明前嘅黑暗係最黑暗」
各位一定要撐住 唔好諗住有犧牲嘅念頭

屌佢老母啦
如果下次俾我見到佢一定屌柒佢

大陸仔黎？著廣東日之泉

友好國家
可能佢地都明白比極權壓迫ge苦

越南撚係華人
咪矮化人地

日乙12位

之前佢去試訓都話有足球路途上ge考慮

今鋪佢撐警犬已經代表人格有問題

大家直接去太古廣場，唔好再去維園俾民陣騎劫人數

姚念康正仆街

呢條撚樣瀨共瀨到癲

有留言話條友支持富力，同埋經常係蒲江村出現

on9仔求其著件綠衫嚟痴冠

今日港超聯合軍要出動了
不是為了比賽輸贏
不是為了冠軍榮譽

而是為了公義!
為了我們的下一代!
為了香港的未來!

打倒暴政
不撤回不收貨🔥🔥🔥

我地又有共識

當年我都話如果同人講想跟軒迪克係絕對無人屌，點知真係想做支那仔

之前都覺得有d保留，依家咁撐，斷到正啦，猶戴

Jordan Lam
Tsun Dai

上街呀各位手足
著黑衫呀

收撚皮猶戴
柒出國際

小心安全

搵佢打箭頭 四個速龍都擋佢唔住
Muffin既威力

盧卡斯+哈利，唔知頂到幾多隻速龍呢

雙箭頭 加上後面一眾義士 收一隊速龍皮應該唔成問題

Respect Lucas

如果呢個時候有全盛迪天奴就好了

一個坦克車沖爆警犬防缐

各位自由閪準備好未

一齊叫「暫你老母」、「警你老母」

飲緊７仔自由斟準備做自由閪

門已出

Dai

Fuck off Judai

俊_

多謝支持🙏🏻

for the good of hk

漏咗個撚字

見到有爸爸著南區波衫

講開又上個星期係新城市食飯，有個爸爸著 full set 陸志豪，衫褲鞋襪齊哂

盧卡斯+迪天奴，d畜龍見到腳都震

加埋查維斯 羅大俠同卓卓

到最後班狗咪又係Translate server error

港超聯合軍揮一揮手

死魔警見到迪天奴應該瀨哂屎

聽到兩個遊行人士討論下星期亞協盃

影分身自言自語自編自導自演

屌你老母開頭有個臭閪係咁叫人返入去
比我同班人屌尻佢 點知有件左膠話我用八婆係人身攻擊佢話要和平但之後衝過黎推我想尻我

76勇同短撚都有去

叫佢番去屌鳩胡志偉啦

又話和平

不嬲班左膠都係口講一套做一套

屌你淋病
係咪想下星期都繼續0

足總盃加義恆勢互不設防！ 無聲抗議足總世盃不派隊決定
21小時之前 分享 A+ A-

澳門足球總會上周因安全理由不派隊前往斯里蘭卡參與世界盃亞洲區外圍賽第一圈次回合的事件餘波未了，周日（16日）舉行的甲組足總盃賽事，加義及橘井恆勢球員就互不防守對方攻勢，最後由加義以21比18贏下比賽，兩隊球員賽後表明行動由球員自發舉行，與球會無關，球員期望藉此行動無聲抗議澳足球員對足總處理世盃事件的無奈，同時希望足總能加強與球員的溝通及在國際足協及亞洲足協宣判最終結果前積極為澳足作出爭取。同日，橫琴ISC首座蒙地卡羅憑法比斯奧及張海山的入球以2比0擊敗警察，蒙卡球員入球後展示有球員簽名的澳足打氣衫，為澳足球員打氣。

21比18

cls

妹祖都有出嚟行
我下季件衫印妹祖了

wtf I love Sandro more now

買左大

齋睇比數以為係玩具賽果

辛祖都有出黎行

#12 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

港超反送中足球明星隊又多兩名猛將

Sandro，Lucas

印佢未

中國輝

左膠真係
和平但想打人

冇612班義士衝 真係迫到林奠「暫緩」咩？

短撚2014年都有去中環

叫條撚屌睇返林鄭點答CNN

唔反了

都有自律既，見最外線D車仲會行到我地都讓車

純粹好奇，咁中村呢 呢排ig story都唔見

佢都唔多玩IG嘅

粗口輝個feel似係同林奠嘅私怨多d

以林鄭氏喺公眾場合被羞辱嚟講 粗口輝算唔算摑得最撚響

我咪咁樣同佢講
我話唔係驚你和平遊行 係因為衝擊先暫緩咋
之後佢就轉移話題 咁你使唔使人身攻擊
我話屌你啦佢咁樣喺度打擊士氣 依家條路係警方開俾我哋啊 點解要行返上行人路啊 後邊咁撚多人開多條路咪舒服啲囉 邊撚到唔和平
之後佢就一個心口撞埋嚟 正諗住打嘅時候 就俾人出嚟阻
即刻串鳩佢係咪鬼 條撚樣嬲到即刻除口罩 想衝過黎打我

屌有個女人揸住摘花好撚戇鳩
係咁話返入行人路 之後比我同其他人喺度屌佢都唔撚收聲

身為香港人
以後不反妹祖了

英雄輝以後都唔使接政府job

可唔可以整個list 睇到各港超球員今次嘅表態

鳩演都唔洗

支那浚-撐偽進仔

佢讀書讀到大學？

有冇腦ga

佢邊有讀大學

成個禮拜淨係顧住反送中，今朝突然醒起星期三有場亞協

我一陣開post

歐沖呢？

反正都出晒局, 已經WFC了

我care，因為我撐大埔

2018/19最後一場本地波

佢咁蠢邊有大學收佢

[亞協盃十年之癢] [香港打吡] 和富大埔 對 傑志 19/6 20:00

下星期三仲有

邊有心情理波
上個禮拜二娼旺角場都邊睇波邊睇金鐘消息

班球員都好似無心機踢咁

為咗表示對妹祖同Lucas嘅敬意
大家應該入場睇波

隔咁耐先踢

猶戴食撚屎
祝你早日斷腳，提早收山

【亞協盃】周三再上演「香港打吡」

亞協盃分組賽事將於周三再掀戰幔，大埔以主場身份與傑志將於旺角大球場再次上演香港打吡。今日雙方公佈球員名單，在數字上仍有出線機會的傑志維持基本陣容，4名外援亦在陣中，但季後已宣佈離隊的佐迪、列斯奧及林柱機已經不在名單。至於已經出局的大埔就相對陣容殘缺，除已轉投富力R&F的伊高沙托尼外，原在亞協名單中的亞援哈利亦不在陣中，只餘下艾華度及利馬兩名外援。

圖片及資料來源：HKFA

#亞協盃 #和富大埔 #傑志

東亞杯賣飛未

林柱機

仲有屎密夫係咪即係留用

有冇果個名單睇

可能用住先，簽好既亞援/中堅唔易，況且傑應該要啲時間執成個first team

又負ready

打進39球也暗示世預賽40強中少了一隊
加義KA I 21-18 橘井恆勢 全場

失眠用

凱景預備組球員

港超聯來季10隊角逐 富力轉為正式投票會員在望
吳家祺 @ UPower

截至此刻的最後答案，10隊。

香港足總在周一(6月17日)召開董事局會議，商討來季港超聯隊數及R&F富力轉為正式投票會員事宜。足總主席梁孔德指，下屆將有10隊角逐聯賽。

早前有傳來季隊數不止10隊，不過周一董事局會議之後，足總主席梁孔德表示來季將是10隊角逐：「凱景降班、愉園升班，遵從升降制度，來季將是10隊作賽。至於富力轉為正式投票會員一事，要等待特別同人大會(EGM)(6月28日) 各家球會投票通過。」

如果富力最終成為本地正式投票會員，可以有資格代表本地去踢亞洲賽，會員數目則由46個變成47個。不過，足總主席梁孔德說他們仍然在去信亞洲足協，因為最極端例子是有可能變成廣州富力及香港富力一起踢亞冠盃比賽：「兩支富力在不同地方註冊，如果一起踢亞洲賽是否可以，這種情況要問亞洲足協如何處理。」

梁孔德又表示，無論富力是踢亞協或者亞冠，他們的主場一定是擺在香港比賽：「他們踢港超聯，主場放在廣州沒有問題，但如果踢亞洲賽主場一定在香港。現時富力已經在修整草地，我們會在6月及7月派員視察。必要時他們也有Plan B，在東校場(廣東省人民體育場)作賽，惟使用東校場的保安問題又有不同。」

此外，來季外援由註6出4變成註7出4，包括1位中國內援，富力如果成為正式投票會員之後都會跟從這個規例組軍。對於有言論指富力重金挖角伊高沙托尼，盛傳是接近30萬港幣，被人批評是以本傷人，梁孔德說這件事對於本地球圈來說不是壞事：「以往球市有球員只得數千元人工，現在踢得好會有球會高薪挖角，甚至有希望透過廣州轉播賽事得到更多人留意，有望造就香港球員踢上中甲。」

6月28日晚上舉行的特別同人大會上，將會選出新一屆董事局部份成員，包括競選主席的貝鈞奇、董事的霍啟山、陳志康等，現任主席梁孔德即將卸任，屆時新班子將接手未來的足運發展。至於電視轉播方面，來季會續由現有的本地媒體取得播映權一年。

屌你永續ON99TV

畜力
東網

On9cc

又要聽鴆頭

一個好消息都冇

周煜晨條款

屌你腳腫包庇畜力

此外，來季外援由註6出4變成註7出4，包括1位中國內援

屌你老母，又永續on9cc，又國援！真係沒有最荒謬，只有更荒謬

畜力狗特權

屌你老母賣港賊

仆街死啦垃圾joke總

梁孔德：下季各隊多一個國援！

香港足球總會董事局會議周一（17日）召開，即將卸任的足總主席梁孔德在會後接受傳媒訪問，透露來季各支港超聯球會將獲多一個國援名額，但實際註冊和比賽安排將稍後落實。

至於富力R&F能否成為基本會員（Full Member）一事，梁孔德稱董事局基本上同意，只需待本月28日舉行的「2019年度第一次會員特別大會」投票通過。富力一旦成為基本會員，外援球員限額需與其他本地球會一樣，而該隊內地球員能否以本地球員註冊則仍是未知之數。梁孔德續指：「如果富力踢亞洲賽一定要香港踢，依家佢擺主場喺廣州冇問題，問題係佢個場搞成點，富力有Plan A、Plan B，燕子崗已經開工翻新，如果做得唔好就用Plan B『東校場』（ 廣東省人民體育場）。」

梁孔德又指，下季港超聯維持10支球隊，去季榜尾球隊凱景將會降班，而甲組冠軍愉園將會升上港超聯。

撇除政治因素，咁樣改都係on99，咁樣改對香港球會適應亞洲賽咪又係冇撚變

富力一旦成為基本會員，外援球員限額需與其他本地球會一樣，而該隊內地球員能否以本地球員註冊則仍是未知之數。

屌佢老母，點可能當本地㗎

候俊傑算香港定支那？

凱景預備組陳醫生

以後唔話佢騎牆派

要國緩把9咩 不進則退

呢單野100％確立佢反建制身份

點解係中國內援?
馬交taiwan又無

手足遊唔遊行上何文田，聲討足總，要求撤回方案？

香港足總暗撐台獨澳獨

dllm 最近香港已經咁多壞消息
足總仲要呢個時候加多腳賣港
加支援位另外9間球會同意?
完全諗唔明呢條例對聯賽發展同本地球員有咩好處

國你老母！
支那球員就支那球員啦！

其餘9隊係有骨氣既就咪撚用個名額

得畜力要用咋嘛屌

你要用呢個名額應該都係撈鬆偉咁既 level

想問吓梁匪孔德貝匪鈞奇仆街死未

世盃外幾點抽

唔係7月先抽咩

仆街 睇錯june 17, thx

今時今日支超人工天價

人地做咩要落去你港超踢

呢個政策唯一得益者得猶戴（跟操國援）

講緊港超其他隊呀

所以而家會來港超既中國球員都會係垃圾級
幫人養垃圾

M子

加中國球員名額係益畜力
可以係中超個隊轉d有能力既來

或者幫富力接貨

總之都係益佢地
對香港球隊無好處

送港條例屌你老母腳總

賣港叫大灣區富力超級聯賽丫笨

但斷估唔會有人唔出鬼 出支那掛？

依家係有個支援位喎同鬼冇overlap

註6出4變註7出4, 出都係出4

撇唔撇除都好
你梁匪孔德上任以嚟對香港足球做過嘅嘢
絕對係弊大於利

有無手足知道佢做咗咩算係利

屌你老母狗德

有無人知梁匪住緊嘅狗竇係邊

全部都係壞消息
好撚野

牙輝瘋狂屌柒黑警如正苦

牙輝

港隊班垃圾學下人啦。。。啲官嘅傳送幾撚準

盧蛇9up功力已超越港超po一眾巴打以及港足首席9upper大豪

警察體育遊樂會幾時重返聯賽？奇侍你哋嘅tiki taka打法

齋傳唔射咁大鑊

Nikola Komazec

Deal 👍👍👍 Extended contract 6 months more ✍💯 #kcsouthern

陳醫生好關心香港足球

尖

又係東網

牠嚇到把acc關掉了，牠其實立場一向是這樣，以前有嗰建制網台節目講中國足球，揾佢做主持，但一集就收咗皮。

蒲崗村跑馬地 間中會見到佢。

搵人向亞洲足協投訴得唔得
要搞到畜力無得踢亞洲賽

愛你呀輝

一集就收皮13哥都有聽

個節目叫做 中港足壇 第一擊，之後因為劣評如潮，所以冇第二擊。

爆足一週

唔知陳醫生實力如何呢
凱景預備組都受佢玩，應該唔會太差？

沒想到連自慰都這麼有阿仙奴的味道。
喜歡在禁區外圍和角球旗附近推來推去。

好似真係唔差

想睇返陳醫生預備組入波果篇文

我是足球員，十分認真的。

經典語錄

陳醫生好波

佢好似講過，唔讀醫的話應該會去咗做足球員

葉頌朗原來做左狗

又要睇多年垃圾東網
淨係個閪cam睇到暈

有得睇返未呢個幾星期個腦都係反送中，真係要睇吓垃圾波放鬆吓

睇完仲激氣喎

亞協盃分組賽係咪得第一名先出到線？

Thx

不在今仗名單的原亞協球員：14哈利、18伊高沙托尼、55基藍馬、63李瀚灝、89歐陽耀冲

廚神同kai子馬都完約?

又冇廚師，唔入場了

已經𨍭會？

終於唔洗問歐冲喺邊

全職開檔？

屌 到底幾時先可以有新野睇新野試

why so tasty

CLS
宜家仲有人用國援咩
條例擺明益畜力

賣港仲賣得賤過777

有冇百萬港足迷上街
要求足總撤回惡例

趁全香港掛住反送中
足總即推惡例

都唔係好多啫

一直在中國生活、訓練的港超富力球員，能否像以往香港球會國援般效力兩年後成為本地球員成為疑問。足總今日回覆，指中國球員在香港球會效力兩年後，均能在本地賽事以本地球員身份出戰，而香港球會包括在港註冊的富力。富力陣中目前有周煜臣、侯俊傑、陳富海等中國球員已效力港超富力兩季，來季可成為本地球員。

【港超聯】富力獲足總確認 中國球員踢兩年變本地球員

唔問喺邊 要問去邊

慢慢代表香港既人全部都姓zhang, Li, Zhen, Zhao

玩閪咩

開個漏洞比人插

屌你死富力主場直頭擺大陸啊

年輕球員想要踢進大眾眼中，除了天份，後天努力也不可少。阿一和于楊同樣抱着一個向前輩學習的心態，渡過了在傑志的第一個職業球季。阿一表示，過去在青年軍一直是踢中場，來到職業聯賽，教練把他放在左翼甚至左閘。位置上的轉變亦令他的整體踢法有所進步，學到很多經驗。

于楊則說，這季他的上陣機會不多，但心態上進步了很多。他指：「有得踢和踢得好，其實也非必然。」面對和隊內其他年輕球員的競爭，雖然也有不少壓力，但亦明白到不單止球技要進步，心態上也要進步。兩位小將亦放眼來季，做好每課練波，希望能爭取出場機會。

足腫又賣港

屌你老母狗總

之前幾季係有特權 咁都照計
屌你老母腳腫

等睇下季蓄力又雞胸又再改例

唔洗攪咁多
換走光蛇就已經攪掂

聽日梁孔德條仆街會唔會入場

我第一個屌佢老母

又咁講 如果佢真係用番支那仔做骨幹其實威脅細左

不過就會比支那仔入侵港超 所以照反佢老母

佢哋係變假鬼定可以召入隊

國援係香港住夠2年 又未代表過中國隊 係可以踢香港隊

侯俊傑同周郁神入港隊

門將大把人 駛鬼要周郁神
侯俊傑廢既 recio都撚死佢啦

Respect大佬 好有愛
感謝大佬daddy

踢埋呢兩場亞協就會真散班了
好唔捨得

佢呀爸都好勁

增加1支援名額
畜力99%轉做正式會員
繼續俾垃圾台直播

港超，RIP

養到兩個肥仔做足球員

但佢哋唔係住香港
fifa寫明係lived continuously on the territory of the relevant association

但班支那仔拎左香港工作證兩年

足總個app呢 唔好以為我唔記得

大家覺得寫信問fifa會唔會有答覆

凱景名宿fb專頁like一晚由幾百變六千

富力新聞條拎死咗？

其實本地球員係咪冇諗過要反抗
加一個位俾支那係剝削緊佢地自己出場機會

你個名

十月有

兩年轉本地無意見，因為本身都係咁

仲有果班反假鬼既撚樣縮返入自己老母個西度

上年十月已經講緊 本身講到勁巴閉 依加得個吉

唔係前年開季講咩

試下，唔做唔知

兩年前薛基輔話，新例係有香港護照先計本地

係前年十月

三年都黎緊 莫講話app game都寫到一隻出黎

消息想收返？

但過去兩年畜力係用特權打港超
所以呢兩年係唔應該計數

好耐無入黎 呢排完全無時間同心機

應該係可代表香港隊？

真

Mark Sutcliffe16 May 2017 at 17:55
Yes, the HKFA Board decided that we should fall into line with the FIFA rules for 'nationality' as opposed to the former definition of 'residency'. So from July 1st 'local' players will have to have a HK passport unless they have been registered as a local player prior to July 1st 2017.

住夠兩年係gain到打港隊資格，唔係有passport?

3/7國歌法二讀
擺明清算一眾港隊球迷

冠忠南區領隊鄭兆聰上月於足總盃決賽後，在更衣室會見一眾南區球員，據傳，正選球員夏志明在會上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《蘋果日報》向多名知情球員了解球隊怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因鄭兆聰賽前僅知會少數正選球員有關戰術，大部分球員仍蒙在鼓裏。據悉，夏志明在更衣室中大聲説：「你唔識教波！依家就算入決賽球迷都唔會收貨！」

鄭兆聰解説係賽前部署做得唔夠好，夏志明扯火，話「唔好賴賽前部署，一開始戰術上就低估傑志實力，我啲隊友落場去踢日日被人X！X街，你試下落場日日畀人X呀！」鄭兆聰一臉錯愕，但繼續努力辯解。

夏志明鬧足5分鐘收唔到制，鄭兆聰忍到呢一刻終於淚灑人前，夏志明隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

隊長列文加入護草，力數鄭兆聰今後難以領導一眾爛區狗，新一季港超將陷苦戰。同場球員你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有冠忠南區球員對子彈呢番猛男舉動叫好，直言講出部分球員心底話。

《蘋果日報》問過夏志明，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，更衣室内容唔講得」。

港隊領隊麥柏倫上星期於對中華台北友賽後，在更衣室會見一眾港隊球員，據傳，正選門將葉鴻輝在會上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《蘋果日報》向多名知情球員了解球隊怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因麥柏倫賽前僅知會少數正選球員有關戰術，大部分球員仍蒙在鼓裏。據悉，葉鴻輝在更衣室中大聲説：「你唔識教波！依家就算出大量年青球員球迷都唔會收貨！」

麥柏倫解説係賽前部署做得唔夠好，葉鴻輝扯火，話「唔好賴賽前部署，一開始戰術上就低估台仔實力，我啲隊友落場去踢日日被人X！X街，你試下落場日日畀人X呀！」麥柏倫一臉錯愕，但繼續努力辯解。

葉鴻輝鬧足5分鐘收唔到制，麥柏倫忍到呢一刻終於淚灑人前，葉鴻輝隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

東方龍獅隊友梁振邦加入護草，力數麥柏倫今後難以領導一眾港將，世盃外圍賽將陷苦戰。同場球員你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有港隊球員對葉鴻輝呢番猛男舉動叫好，直言講出部分球員心底話。

《蘋果日報》問過葉鴻輝，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，更衣室内容唔講得」。

凱景領隊馮凱文於港超對富力確認降班後，在更衣室會見一眾凱景球員，據傳，正選球員孫銘謙在會上粗口大罵「X街」，火藥味甚濃。

《蘋果日報》向多名知情球員了解球隊怨氣大爆發的原因，他們覺得十分委屈，皆因馮凱文賽前僅知會少數正選球員有關戰術，大部分球員仍蒙在鼓裏。據悉，孫銘謙在更衣室中大聲説：「你唔識教波！依家就算唔駛散班球迷都唔會收貨！」

馮凱文解説係賽前部署做得唔夠好，孫銘謙扯火，話「唔好賴賽前部署，一開始戰術上就低估富力實力，我啲隊友落場去踢日日被人X！X街，你試下落場日日畀人X呀！」馮凱文一臉錯愕，但繼續努力辯解。

孫銘謙鬧足5分鐘收唔到制，馮凱文忍到呢一刻終於淚灑人前，孫銘謙隨即說「依家喊有咩用？你識喊！我都識喊！」自己亦喊了出來。

隊友羅拔加入護草，力數馮凱文今後難以領導一眾球員，新一季港甲將陷苦戰。同場球員你眼望我眼，沒有人敢勸停。

會後有凱景球員對孫銘謙呢番猛男舉動叫好，直言講出部分球員心底話。

《蘋果日報》問過孫銘謙，佢無承認又無否認爆粗，只話「唔好問我，更衣室内容唔講得」。

Over咗啦

爆粗套落班足球員度都好合理

今晚場波係咪 兩隊贏咗都唔可以出線

傑贏既，要睇悟空作客炒唔炒到425

大埔迎傑志勢成例行公事 兩軍將帥拒欺場全力爭勝

港超完季半個月，亞協盃分組賽I組明晚重開。應屆港超冠軍和富大埔將在旺角場迎戰傑志，兩軍因部分球員離隊而陣容不整，加上榜首的朝鮮4.25 SC只要打和即篤定首名出線，令這場亞洲賽「香港打吡」或成例行公事。不過兩軍主教練皆表明，希望以一場勝仗作結。

港超上月收咧，大埔及傑志部分球員約滿離隊他投。從兩隊亞協盃最新球員名單所見，大埔及傑志分別只得19及20人。大埔除了有應屆香港足球先生伊高沙托尼，在上周落實轉投港超勁敵富力R&F，約滿的哈利、基藍馬、歐陽耀冲及李瀚灝等人均不在名單。而傑志亦有列斯奧及佐迪已離隊。此外，兩隊分別有梁冠聰及羅梓駿累積兩黃需停賽，令陣容更是天殘地缺。

只有小組首名才可晉身跨區準決賽，現時I組形勢中，朝鮮的4.25 SC以4戰全勝高踞榜首，大埔及傑志同得6分緊隨其後。由於大埔因對賽成績不及篤定出局，傑志數字上雖仍存出線希望，但4.25明午4時在主場面對榜尾的中華台北球隊航源，只要打和亦足以提早出線。

這場在明晚8時於旺角場舉行的「香港打吡」，或有機會變成例行公事。不過，傑志贏得足總盃後，下季將續戰亞協盃賽事。傑志主教練朱志光說，麾下近來操練心態佳，均希望一挫應屆港超冠軍的大埔，將會以狀態最佳11人應戰：「球員以往6月已在放假，今次希望以此讓球員適應亞協盃的賽期。雖然出線形勢被動，但無論雙方陣容如何，我們仍會盡力發揮，面對應屆港超冠軍大埔，球員都希望擊敗他們一次以證明自己實力，鬥志毋庸置疑。」養傷逾一個月、上月中才復出的射手盧卡斯，有望今季首為傑志出戰亞協盃。他承認狀態未十足，但有信心為球隊作貢獻。

大埔主教練李志堅表示，港超球季結束近一個月，除了獲徵召代表港足的球員，其餘球員至上周才復操。雖然已沒出線機會，但他希望球隊能盡力完成餘下兩仗，「今場是今季最後一場主場比賽，雖然會給青年球員上陣機會，但為了可以勝利作結，會從中取平衡。」隊長黃威亦承認，部分球員相隔一個月才有比賽，比賽狀態或有所不足。

套落中國輝度就perfect

亞協盃近年改制，賽制可以「畸形」來形容。今年重返亞協盃的香港球會要面對強大的北韓對手，更要在同組「自相殘殺」，出線難度本來就極高。加上分組賽賽期到六月底，對參賽的本地球會而言更是「大整蠱」。

今年香港球會重返亞協盃，兩支代表要到六月底才正式休季。港超聯早在上月19日煞科，冠軍大埔即休季；傑志則在25日的足總盃決賽後休息。兩隊為了應付餘下兩場亞協盃分組賽，短暫休季後又再復操。另外，港超聯休季期間，部份球員已約滿，像大埔更有主力伊高沙托尼被富力挖角。就算兩隊有新球員加盟亦無法註冊出戰亞協。港超聯球員在七月就要準備新一季，故兩隊在今夏可算是沒有休息。

六月真冇人想踢

兩年前，足總開綠燈俾富力以特權球會形式踢港超
一年前，仲要開3個外援位同搬主場上廣州
今年，富力轉本地變成6個外援位、在富力踢左兩年港超的國援全部變本地、仲要加開一個國援位
下年，波都唔洗踢，直接頒港超冠軍同送香港唯一的亞冠位俾埋富力

最近3 年的事，我地忍得太多啦

乜港超D人全部咁爛口既

向糧煮食提出4大要求:
6月19日前必須回應

1. 踢走畜力
2. 自己下台

否則不排除行動升級

打台仔果日，下半場聽住牙輝同菊花講粗口，笑到停唔到

去得傑志都係坐，真係貪佢隊內習訓強度咩

今季有無出過？

425 已經99.99％出線

扮成熟個樣真唔撚掂

廢老貝只會越乃越深

屌你老母真係好鳩憎畜力

第時香港聯賽變哂中國聯賽二隊唔好喊

傑志
東方
富力
恆大
國安
蘇寧
日之泉
淘寶

國內資金湧黎港超就點都擋唔到 但足總咁撚樣益畜力就離撚晒譜

佢咩樣大家都唔撚鍾意架啦 同中共一樣 講乜做乜都無人信一樣

屌 出年又要見到佢

kannas走下kayan個路線仲好啦
當打後生陽光feel

好過走cannyb路線

下年唔撚入場

咁正常都係既

到時球證見到咪又盞吹停

除非場中個波已經有人埋緊去踢走

日之泉條on9今晚會唔會入場呢呢

都話咗lor
如果我見到佢一定屌柒佢

一齊 就係想屌柒佢條撚樣

執波仔都幾無辜

今晚會唔會一千人都無

買咗飛但真係冇咩心機入場

澳門搞引渡
羅神洗唔洗走佬？

何君堯則諷郭是「無醫德既醫生、CIA既契弟」，郭家麒促收回，何則稱無針對任何人，郭則問「契弟呢啲字都可以用？」何稱「係呀，因為你係！」民主黨鄺俊宇要求何澄清，何表示「無講過郭家麒、鄺俊宇係契弟。」無指任何人是契弟，郭斥「夠膽講唔夠膽認。」將軍澳藍田隧道3.3億自動收費系統最終未及表決。

所有kidchild都係何妖契弟

真係要搵啲野做分散下自己嘅 focus ，成日諗住香港啲嘢，我怕會癲

贊狗呢

買咗飛就入喇，唔好晒

入啦
入去屌鳩畜力發泄下都好

妹祖Lucas都肯上街
入場致敬佢地係應該要嘅

吹風姐
唔信我賭真係搞引渡

唔入場根本對腳腫無影響
場場都七百萬人杯葛緊

Sbt

芬蘭佬柒左，腳總唔敢po片
反而我島腳總po左 Win完香港信心大增，世盃外話要衝擊亞洲區第三輪，雖然港超最終無個位比我島球員，但有d話打算去東南亞試腳

（記者 黎永淦）

亞洲足協盃2019分組賽I組賽事今晚假旺角大球場上演，由和富大埔主場迎戰傑志。由於主隊已提前出局，伊高沙托尼及哈利等甚至已離隊，傑志晉級機會也極其渺茫，今仗或成為例行公事。

兩支香港球隊今屆賽事歷史性被編入同一組，可惜始終敵不過朝鮮勁旅425SC。港超冠軍和富大埔主客場被雙殺之後，因對賽成績肯定不及對手，上輪比賽後已遭淘汰。加上本地球季在5月底已完結，部分球員已約滿離隊，根據足總公佈名單，「4料足球先生」伊高沙托尼、哈利、基藍馬、歐陽耀沖及李瀚灝，都已不在陣中。

傑志方面人腳也有變動，會方放棄與佐迪、列斯奧及林柱機多續一個月約，意味他們在球隊生涯也已畫上句號。綜觀現時亞協盃形勢，只有425SC餘下兩仗全敗，同時傑志全勝方有機會後來居上，奪得小組唯一出線席位。然而已連贏4場的425SC，今周對手只是4戰皆北的弱旅航源，要主場全失3分近乎不可能，換句話說，今晚兩支香港球隊內訌或已成例行公事。

兩隊首輪在同一場地對碰，當時傑志「主場」以2：4稱臣，如今趁對手來季「星散」戰意成疑之際，上月底剛贏得雙料冠軍的傑志，有力乘勇報回一箭之仇。

【梁君彥去信政制及內地事務局長 不建議今個立法年度二讀國歌法】

無啦打埋呢兩埸就星散

weird

跛腳啦

屌係唔係呀

得罪講點會跛 有冇十萬人反國歌法都成問題

留名睇4.25八九十航源

和富大埔 2.20
和 3.80
傑志 2.50

fake news?

暫居第3的傑志出線尚有一線生機，若今日頭場4.25 SC主場不敵航源，傑志又能擊敗和富大埔，可望收窄差距於煞科一輪上演「大奇迹日」。

台仔會唔會繼打敗小香港之後
再下一城擊敗北泡球會呢？

不會

小妹今晚將全面進場

456硬

射爆香港嘅陳浩瑋都冇得出
點再下一城

陳偉豪 Chan Wai Ho
3 小時 ·
今日陣容鼎盛，搵多個龍門再加多三個外援，今屆港超應該可以護到級！

#足球小將

有 歐 冲 ！

Tiger係咪中堅份子，次次都有佢份

唔做依D仲可以做D咩

認真
反國歌法嘅人一定少過反送中
乜佢哋咁驚青

明日大愚重要咁多

如果陳醫生當年唔係去讀醫，香港會唔會多一個球皇？

旺角開始多人未唔呀

而家出乜都死
一定綑綁送中條例畀人反
所以拖幾個月下個會期重開先黎料咪冇咁多人反

有廿個

afc it狗

61' Law Tsz-Chun (Kitchee) is shown the yellow card for a bad foul.

但呢到又計咗落CHENG CHIN LUNG

張黃其實係羅梓拎，所以佢今晚要停賽

for the good of hk
畀傑志贏啦
始終結識贏都仲有一絲希望有機會出線

輸緊波咪搵人出下氣囉，基本啦

個徽仲係輔仁大學

yiufu
凱景18-19年度我最受歡迎球員，陳沛然💪💪票數力壓伊高，可惜佢無合約，無得爭足球先生，但奪得凱景預備組及五人隊最佳第一人，新朵凱景之光！
#99fudragon #凱景足球隊
2 小時

good

跟住就要殺埋東大嶼

神巴有冇飛

大雨到pk

旺角開始多人

已到mk場附近，有雨，再少二百人入場

落雨搞到有飛都唔想入場

啫係今晚又無得踢？

前提係已經踢完但未公佈賽果嘅航源贏到425先有得爭

幾時先會公佈

屌 唔想又睇雨戰呀

仲未有425對孫悟空賽果
究竟孫悟空會大炒北泡幾多球呢？

from隔離post

離隊：14🇦🇺哈利、18🇧🇷伊高沙托尼、55 基藍馬、63 李瀚灝(GK)、89 歐陽耀冲

想去睇 d飛幾錢

畀人大炒就有佢份

80/40

Group I: 4.25 SC 5-0 Hang Yuan FC

An Il-Bom 19'
O Hyok-Chol 57'
Rim Chol-Min 77'
Jang Hyok 83'
Jang Hyok 90+2'

唔敢想像今晚個場會閪到點樣

港島勁好天

唉

咁貴。。。 不了 睇直播算

雨雲離開中，開波前應該停雨

現年29歲的「歐冲」與大埔的合約已結束，故不會為大埔在今晚對傑志的亞協盃分組賽上陣，而這位曾外流葡甲及中國的中場表示，目前有接觸一些外地球會，暫未可透露具體情況，希望可在7月轉會窗重開前落實，他說:「如有機會，自己仍先考慮外地的球會，如不成功便考慮留港繼續球員生涯。」他坦承，今季在大埔未有太多機會，感覺是有點浪費時間，但自己一直做足本份，此刻仍希望可延續球員生涯。

他透露，今季加盟大埔時列明如有外地球會羅致是可無條件解約，而教練李志堅亦知道這個情況，可能因為隨時可以離隊因素，故季內較少上陣，而尚未到30歲，心中那團足球火其實仍未熄，事實上，球員生涯其實仍處於黃金期，雖然季內上陣不多，但也算幫球隊捧奪聯賽，希望約滿離開大埔後有更好發展。

頭兩球都係12m，航源踢乜

我撐本地波

「2018-19年度中銀人壽香港超級聯賽」凱景以18戰2勝2和14負得8分，敬陪末席，新一季將回降班甲組。各位球迷朋友有時間嘅話，就去片重溫吓凱景嘅13個港超入球啦！

#安基斯好勁
#上力太遲
#希望陣中幾個踢得錯嘅都有班落
#職球員都唔好咁易放棄

凱景體育會 Hoi King Sports Association

#純港超一站式新聞平台~~~

傷口上灑鹽

佢先29歲

我撐本地波出咗條凱景全季入球
呢排出港島多完全冇心情剪 尖嗰條都未開始剪一係都係等大頭剪好了

冇落場機會都有外隊睇中
真係好勁

舊援有利安高及迪布利獲留用，新援則有伊高沙托尼，另已傾妥一名防中及中堅新援。」

富力已決定不與伊達、高梵及福保羅續約，獲留用舊將則有謝家強、林志堅、梁諾恆、基奧雲尼、羅拔圖及盧均宜等。楊教練表示，由於暫未知道隊周煜辰及陳梓榮等國內球員來季是否可以本地球員身份參賽，此刻是傾向計劃預留一個中國外援及一個亞援名給兩人。

財力雄厚的富力組軍是銳意加強本地華人班底，據悉已簽林柱機、林樂勤、謝家榮及方栢倫等。楊教練指出，希望可吸納多些本地年輕入隊，並在較專注的環境訓練及成長。他說：「球隊新季的班費預算為5,000萬港元左右，不是外界所傳1億港元，而部份新簽入球員是需要付轉會費，具體數字不便透露。」富力暫定下月10日在廣州開操。

都冇出線希望啦 仲睇嚟做乜

歐沖係有實力 擺明係AV堅針對

2018年7月31日
【港超聯賽】歐陽耀冲簽大埔擺脫傷患重來：29歲是黃金年齡| UPower

現時金鐘，本身清場，都停咗。

太子停咗9成雨

即係好快30變老將
可以去傑志了

買咗套票，唔想嘥咗張飛

下季唔睇有富力嘅波，睇丙組好過。

咁就合理嘅 不過今晚場波應該少人

平時港超有幾多人睇大家心裏有數啦

Agent最重要

林樂勤有機會爭到位咩
Fat哥即係無去蓄力

本身大嶼、國歌法都冇乜人理，但家陣可能唔係，好多最近先留意返香港政治嘅人先驚覺有呢樣嘢做緊。

亞洲足協盃 2019 分組賽 AFC Cup 2019 Group Stage
和富大埔 Wofoo Tai Po vs 傑志 Kitchee
日期 Date：19/06/2019
時間 Time：20:00
地點 Venue：旺角大球場 Mong Kok Stadium

傑志正選陣容：
23. 郭劍橋 Guo Jian Qiao
3. 丹尼 Dani Cancela
5. 艾里奧 Helio Goncalves
6. 馬特史密夫 Matthew Smith
7. 費蘭度 Fernando Pedreira
19. 黃洋 Huang Yang
21. 唐建文 Tong Kin Man
24. 鞠盈智 Ju Yingzhi
28. 鄭展龍 Cheng Chin Lung
32. 華杜斯 Krisztian Vadocz
44. 中村祐人 Yuto Nakamura

後備名單：
王振鵬．王子聰．盧卡斯．李毅凱．于楊．播磨浩謙．陳晉一
____________________________________
Wofoo Tai Po vs Kitchee｜2000 Kick Off

#wearekitchee
#afccup2019
#同行壯志
#westandtogether

冇人到要擺兩個龍後備?

林樂勤去畜力會有幾多機會出呀？

又要講多次
亞洲賽名單報咗22個
走咗兩個佐列
停賽一個羅梓

咁都係得周衍丞唔入名單姐

不過你問得呢啲
我諗你連周衍丞係邊個都唔知㗎啦

呢期唔得閒follow人事變更姐

唔怪得林鄭咁厚面皮, 原來澳門打算搞港澳引渡

羅神molamola

張澤瑋同黃祖心都冇得出
寫落去都廢事

link?

可能完左約？

唔怪得cannybb都出聲屌送中

0:1

當你覺得腳總個網已經夠垃圾嘅時候
Afc個網再突破下限

香港波咁有樂趣
未到最後一分鐘都唔知輸贏
點會有人唔鐘意

屌Jordan都去埋
我唔想睇波個陣屌佢

True...

夢想兩個都有約 始乎要轉會費

ig 出晒post
但最終賣港

猶戴都叫明刀明搶賣丫

3個外援自己黎已經玩哂

直接頒獎得啦屌你老母畜力

希望唔好變到戰機咁

Jordan去會唔會俾菁英盃專員同埋謝家榮去嚟把撚 畜力一定練條廢鳩周煜辰㗎啦

最緊要做返個正常人 唔好忘本

家榮真係得個坐字
而家講緊好多年輕龍上緊位啦
你仲要搵隊無出場機會嘅隊

money

為幾年嘅錢（assume多過其他隊啦）放棄未來嘅約 真係唔知諗咩

忘本就應該唔會
不過以佢啲怨婦性格, 係驚佢坐得耐自暴自棄

反而我又覺得未必，周煜辰都係借用唔係蓄力d自己人，謝家榮經驗少過佢姐，如果訓練提升到未必爭唔到

反而jordan個位要同外援爭，
唔覺得爭到

鍾偉強，鄭子森今日表現唔錯，前者絕對夠料爭大港腳名單la
兩個下季仲跟唔跟av堅？

仲係無出場機會嘅一定要走
特別係森仔

趙少維對取得季內首個入球感到高興：「球隊在前線有不少選擇，加上自己要分心讀書，未能全心全意投入操練，故明白今年上陣的機會未必太多。但賽前教練已提醒我要做好準備，自己亦有特別加操，最終可以在賽事中取得入球，感到特別高興。」

至於黃威承認今仗不易應付：「畢竟我們已有個多月無正式比賽，亦有一定的主力離隊，今場的確不易應付，發揮亦受到影響。不過球隊展現出極強的鬥心，最終可以取得和局，對大家的表現感到滿意。」

至於為傑志轟入一球的鄭展龍則坦言失望：「能夠再次在亞洲賽取得入球當然開心，但對賽果感到不滿。球隊的狀態的確有所回落，而且有數個拉開紀錄的機會未能把握，都是最終失分的主因。」

唐建文亦指出賽制上對香港球隊不利之處：「球隊上半場發揮不俗，可惜下半場似乎多了犯錯，亦有些大意。未能贏波的確可惜，但賽制上對香港球隊有很多限制，尤其是賽期的安排。不過球隊已經非常努力，務度將其影響減到最低。」

Dream人工唔高，畜力成份約買起都得啦

費7今季係各項賽事已經入咗14球，以翼鋒來講算好高數字

之前傳均仔去kitchee
鄭子森返理文
唔知真唔真

畜力請左萬軍師幫手簽人呀？
簽下簽下有冇40人

一隊可以注幾多人

30+10個u22啱啱好40

av堅仲響大埔先算

森仔應該去細會，拎多點比賽經驗。

今季走都諗住去細會踢多d
點知理文

富力奪冠係遲早問題，有錢真係乜都得，但未必買到人心。

原來辛祖又炒12碼

有錢連「球迷」都買到
但係公道自在人心。

富力真係有香港真心支持者，唔係中超嗰隊，不過可能唔夠五個。

佢訪問子彈條片自自然然咪ok law
一chok同扮成熟唔掂

英雄所見略同

連 愛隊傑志 都有女朋友
叫波台班毒撚情何以堪

勤派要被扣分了 加盟了富力

睇下我霖我珊幾受歡迎就知球迷要邊type啦

霖同珊好似無表態反送中？
驚甩屍汚反而有

兩個都有出ig story

我霖ig post都有

Respect

cannybb都有

飛馬球星去印度

差D都唔記得左佢

肯上街 唔屌了

又係疾步

又無力

原來十三哥嗰日喺中信大廈

已經慣咗

不過咁，富力揀簽嘅香港球員都揀得幾好

戰機

唔拎亞冠牌得唔得

戰機反送中
不反了

唔好咁業餘啦

咁轉行搞政治喇
做衝擊都冇人見到佢

肥仔蔡仲玩唔玩

無能力財力無謂勉強
萬大埔唔拎亞冠牌，邊隊打亞冠外？

Kitchild?

大把錢想簽咩人都得，緊係好啦

大埔好似無心拎

係咩？

爛區啊

支持大埔出戰亞洲賽d人呢？
神清又中啦

即係廚師同基藍馬都係準備跟返堅蛇姐

好似唔係

最衰都係大埔啦 琴晚又唔讓路

廚師實搭路外流為首選

小埔狗同小傑仔通通不舉
下季輪到大東方反cup
跟住一齊shout 我東我東

28區尋晚撐大埔

洗唔洗搞到要鬧人球棍

Agree,又未至於, 擊敗蓄力拎冠都有大功勞，人品另一回事
球棍明顯係歐冲果d

佢唔係球棍，
因為佢球棍都不如，
只係李恆匯教，
自己就擁兵自重都係醉街教練

收到風係東方

佢都算有料
周尻圍放風
比壓力大埔科水，自己搵理文，跟住搵東方

真係落實咗先再屌啦好嗎

今季曉明sir 咪一樣球棍feel
香港本地教練半斤八兩

唉唷，孫悟空已經兩季全敗零分
慘
下場大家和波兩隊一分la，大學生球員已盡力

仲有隊大會

香港足球笑死人
聯賽冠軍下年散哂班咁濟

亞冠亞協俾人456

無錢自然無心拎架啦

堅sir去東方岩呀
門當戶對

散班真係好sad

錢的問題

你開個分化po屌鳩胡志偉我地都好sad

對住手無寸鐵的大學生，唔好下下大炒人地

搞到我好Upset囉

Av?

Open new post
thx

屌你仲學cc台屈人分化
一開始段報道係咪寫佢講告普通襲擊都得呀
佢咁講我屌鳩佢有咩問題
佢之後先澄清咋

咁你就原po澄清啦
非常時期
未完全fact check咪玩港超post fake news

不過文字稿都見到胡志偉俾人牽住個鼻答 如果齋睇頭條炒車都冇計

佢已經經歷過深水埗 橫濱 澳滌 飛馬 大埔
仲未屌得？
洗唔洗去埋傑志 南區先屌？

不了
亂鳩屈人分化五毛嘅狗隻
溝通條毛咩 公通自在人心

佢幫我地拎冠 我絕對唔會屌佢
咁鍾意屌你自己繼續屌

關佢尻事咩 李恆匯咋嘛
瞓醒未啊
邊個教都未知